笑撚死 古sir同森美去旅行 日本妹一見森美即刻走

兩條佬去旅行 好高質
森美鳩整啲野食

架妹唔鐘意森美呢d
基仔似番個架仔 童顏有親和力d

但係點解咁多阿叔搵古蛇影相

森美十足啲變態佬

可能無跟開潮流
見到有鏡頭拍住就以為佢係日本出名果d男藝人
影番去比個女睇

古sir你中五畢業，被人叫你古Sir會唔會尷尬

差唔多啦
幾廿年前 ied畢業同中5 畢業唔係差太遠姐

太yakuza

其實兩個都著得幾潮

竟顏去到邊都有優勢

有冇人知條友依家撈緊咩？

森美有戀足癮

唔係做緊歌手咩
前個排先出左幾首歌
亂世情侶 太空艙

基仔明星相 啲阿叔都自動搵佢影 有啲囡囡甚至用自己機影

無可否認森美搵嘅係高質啲 不過都唔so佢 後尾見到豬西都照上 再播番寧缺勿濫嗰句笑到pk

不過真係估唔到咁多人so 都唔so 森美
重以為日本人應該會好有禮貌咁拒絕

屌 一睇就知係問緊問「古sir你中五畢業，被人叫你古Sir會唔會尷尬」呢件友啦

屌 睇錯
唔好推

Ok

見到森美走都走唔切

唔怪得孫中山係日本食到蘿莉啦